事業起飛 兄弟偷食爆粗毀前途 ERROR借鏡保錡 小心做人

男子組合ERROR出道至今以騎呢突圍，出道三年成功開拓另類巿場，近日升格擔大旗為選美真人騷做導師。事業起飛之際，卻因成員保錡背女友偷食「沙律」張沛樂，及不忿被嘲「少年八両金」爆粗與網民開火，牽連ERROR名聲，上月保錡知衰跪低，公告暫別ERROR，三子齊齊幫口補鑊求原諒，指保錡受挫折「精神失常」，更引以為鑑，「唔好以為自己係ERROR，就乜嘢錯事都做得出。」

3呢個數字有完美意思

PK自己攞嚟衰

八両金好失禮你咩?

早d走喇

踢走條八両金啦
又樣衰又無料又串串貢
EQ又低

依家咁幾好丫

三個都咁得意

肥仔亦師亦友勸告保錡：「Hater全世界都有，唔會全世界人鍾意你，人哋憎你時就會中傷你，放低啲唔好睇咁多，思想正面啲。」組員傾盡全力為保錡補鑊，希望四子再並肩作戰，阿Dee十分了解兄弟：「佢未ready，一個半個留言鬧佢，佢都好認真，自己難受，希望佢心理質素企穩咗先。」193特意冷嘲熱諷激勵他：「相信保錡到60歲都有人笑緊佢。」

3哥好嘢

而家嘅error咪幾好

同意
想知佢SELL乜?
樣又冇 才華又冇 唱歌又唔係好聽 RAP又一舊舊唔知UP乜
193都唔係話叻，不過人地有樣

193真係幾好

193廢得黎只會覺得佢好尻
唔會有黑人憎感覺

起碼人地對自己工作有要求, 知自己要做咩
PK由頭到尾就係一條MK格

(有FD工作上同佢地合作過)

33

好少夠高正常樣嘅男仔但肯做下把

你望下cctvb下把奶共sars狗陸號

除左經驗，全方位輸晒

3哥好好笑喎
好鐘意睇佢，有佢嘅節目就好有歡樂
同埋佢轉數唔會差過阿dee好多
人又高EQ

重申：3呢個數字有完美意思

可以做香港版李光洙

咁高咁靚仔又英國讀書做笑星
真係屌唔落

咁3哥靚仔好多

利申重追緊rm

依家三個人咪幾好

擺明三個都想條PK收檔

想知沙律飛咗保錡未

可以，不過可惜香港冇劉在石

食我碟沙律嘅下場

我本身想話其實光洙都唔係咁差

不過當我認真揾一張光洙嘅靚仔相

再求其揾張193 嘅相

就發現冇比較真係冇傷害

193 真係好鬼靚仔

反而覺得193個定位幾好
佢知自己唱唔到歌 又跳唔到舞
唯有靠身形外表吸引人
就要做下把位
同王祖藍一樣姐

咁樣係最完美

之前唔係好串架咩。出黎屌人老母啦

粉紅色長髮真心型
香港冇乜人可以輕鬆curry到

八兩金根本就係食開女，仲未有佢以前sp 爆大鑊啫

而家Error 先開始上位
保錡就搞單大鑊嘢
好彩而家變陣，三個都開始單飛出show
唔係真係被佢累死

btw ，八両金咪八両金，做得騎呢組合就預被人笑架啦，受唔到真係唔好行呢條路線

希望保錡唔係暫別
係永別

而家3個fit晒

on9仔黎
一句八両金前輩都幾靚仔咪打完場囉
做娛樂圈eq低一定無運行

保錡單野其實係noise making
反而幫左佢地三個
而家又有個節目佢地擔正喎
事實係保錡又想上位
又要介意人地目光
自嘲下取笑下自己咸濕咪算囉
本身ERROR定位都係另類路線
保錡心理上未平衡到姐
成日以為自己賣藝賣樣咁自我
所以咪撻返落黎囉

BTW 睇好193肥仔呀DEE!!!

193好搞笑

似 老夫子

咪就係，八兩金全香港都識
乜鳩POKI試下出街搵個，邊個識你

Viutv 個勢咁好

點會比你累街坊

快d開膠戰2 啦

我記得原本error係冇佢
但三條友太齋
夾硬加多條

呢個樣點整㗎

咁既樣都係星
十年後真係唔知咩世界
上台領獎叫名 肥仔~~~~~

又食蟲？ 仲咩唔食屎呀今舖。

睇下咩定位嘅星姐
Running man嗰班主持咪又係三尖八角 一樣紅得起

支持佢地cosplay 老夫子，做返個3人組定位

硬係覺得條友會入依個post邊睇邊屌

八兩金，你一日係娛樂圈 一日係娛樂圈唔整容我哋都會嗌你八両金

Error：唔係Fans就係hater

佢私下個態度都覺得自己懷才不遇咁入左ERROR
覺得自己應該入MIRROR先岩
而家咪折墮囉

睇下邊個食沙律既口水尾
有保奇d 精味

火火:「高大靚仔玩騎呢有得做喎！」

其實 騎呢 算厚道，
根本係戇鳩得黎又幾好笑。

失常就睇下精神科先啦

如果計個樣193 入Mirror 都未輪到佢啦

193講緊正經野既時候，都會有好好笑既感覺

Error 3個已經好夠

以前不嬲覺得係error 3 + 1 外人

見過真人幾有禮貌

肥仔論本事應該入mirror，
可惜個衰樣同身形，
簡直係曾志偉既複製人，
行唔到偶像路線。

肥仔入左error有冇係鏡頭前跳過舞

其實3哥本身係叻㗎，不過唔係叻喺才藝表演啫
佢嗰種喜感係好吸引人

八兩金好心認清楚自己定位先啦當人兄弟就咪連累其他人

係呀佢d舉止呀講野呀係每一下都好好笑

唔小心不推左

193淨係觀眾緣都贏佢幾條街

可能係一種反差，因為3哥本身外型好，只要佢稍為kai 啲已經好好笑

但最好笑係，佢好認真地kai

點會無

如果真係要加人應該要有個龍志權咁嘅人

肥仔solo歌都出咗 點會冇

佢唔似特登扮，係真心膠個隻，睇得好自然舒服
應該話佢以為好認真，出嚟效果都係kai

踢走條廢柴雞蟲啦
又唔撚係靚仔以為自己edc
無料扮4條
攬住條廢柴假波女過世啦，唔好累到其他team mate

我老豆睇親193都騎騎笑

順眼好多

當時造星節目完後，點解會搵呢班人組mirror error嘅？
有咁多落選嘅人

呢條橋幾好喎

個樣中咗神威？

邊睇邊屌邊block曬你班連登仔

其實4個入面我最鍾意少年八両金

Error遊幫佢洗曬底個節目幫佢吸咗唔少飯
可惜佢唔好好珍惜個機會

有啊跳埋光速屌西舞添

3呢個數字有完美意思

認真？

真 柒下柒下都過癮

仲有自救tv

條pk樣衰唔緊要，仲要串柒柒

其實根本就好小事
佢偷食只不過係犯咗全天下男人都會犯嘅錯
成龍偷食完連個紀念品都唔認咪仍然係影壇正壇屹立不倒
係外國Gordon Ramsay得閒都會串吓人
係香港人毫無幽默感仲咁鬼死虛偽
心底差鍾意睇人仆街先推人死
不過香港人金魚腦過幾多排乜都唔記得
支持保琦休息多陣再復出

保錡死開啦
當初睇error 遊每集都覺得呢條友唔應該入團

似八兩金就係佢唯一賣點

原來193仲高過佢

下一個會唔會到阿Dee

其實我好欣賞肥仔、阿dee、193
保琦真心無咩觀眾緣，希望佢休息吓知自己有咩缺點

33廢得黎又高又靚仔

唔好話明星、公眾人物 佢咁樣做普通閒人都過得好辛苦

明明佢地三個接受訪問但個焦點都係落咗去唔存在個人度

我覺得佢有 d 喜感

我無睇佢食蟲
我覺得佢講野同個feel 好好笑

尋晚劣食大帝都好睇

就算唔關偷食事佢人品同上節目嘅表現都有問題

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

偷食係小事

開直播屌人先係大件事

193黃

3個引以為鑑

越嚟越鍾意193

睇返佢造星rap大懶堂明明好認真咁
但成件事好笑到仆街

係啊
有佢就睇得好開心

高EQ 又暖男
同fans 合照會擘大腳企就返高度

33 d live 好好笑

介紹時裝都好睇

有得食大波妹, 唔撚做咪唔撚做

強烈要求VIUTV開套綜藝叫「193教襯衫」

VIUTV mon po PR我知你睇緊po架

十年前已經有「小肥」啦

保崎過tvb大把世界
溝女無罪

聽error 新歌, 33 真係進步左勁多
最新又同肥仔battle 跳舞起碼冇以前咁生硬

33 i love you

ERROR冇左保奇又有咩所謂
成隊入面個樣最撚騎呢就係佢
冇左都唔會覺得可惜
除非隊野需要一個騎呢怪做下把位

個名好押韻
支持

193 肥仔 廖碧兒個 live 都好好笑

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

八兩金係好成功既藝人

我唔會因為保錡而憎error

error三子繼續加油

poki自己都帶班fans笑 Isabella做Dee姐啦，玩人個時又唔諗下

差利卓別靈、梁醒波都係星，遲啲上到位叫肥仔哥，肥哥唔撚得？

好鍾意193個種極自信自戀
份人99地 串串地但唔乞人憎
我愛193

屌人都算，大方認咗佢，一副係咁架啦吹咩態度都好D，係要拉人落水，講埋D又鳩又9唔搭8比喻

梁醒波都搬埋出黎..
有你忠實支持, 我諗呢個肥仔哥想唔紅都難

缺一不可

南丫島畢加索

又幾好笑

中意你3人組error

193柒下柒下其實幾cute
至少唔會黑人憎

3個啱啱好

agger

同埋佢由造星開始已經畀人叫做八両金
404仲出埋歌話佢係

然後而家出名咗少少就嚟嬲去屌人

支持保錡單飛 唔好再害人

想當年仲叫人daddy

你係poki 第三個分身ac?

條pk唯一成就，就係食到沙律。沒有其他。

其實近排傳193飛起拍拖多年女友搭上dee姐
求蘋果幫忙求證下 或者還佢清白都好

林耀聲

我諗佢指八両金有禮貌

根本就唔係屌佢偷食，係屌佢份人閪、態度差

佢算靚仔啦

火火走得太前

其實有乜所謂
Super junior咪又係有個肥仔

未

支持何啟華一哥

選秀出身嘅好處就係咁
出道前已經睇晒佢能力同定位
原來大家都中意同支持嘅
又有何不可呢

可能人地sell既野得啲女睇到呢

個死仆街肥仔暗指連登仔係hater,係中傷

戇撚尻，講撚到個八両金冇做錯野果然成隊都垃圾黎，三五成群冇個好人

我就係女
而我問埋D女同事，個個都唔明佢憑咩紅同埋D FANS鍾意佢乜野
好想知到底佢TG GROUP撐佢個D係諗乜野

係咪因為本身佢哋係一隊，而且出親既表演都係走搞笑路線
我估咖咋

who?

真

又唔係偷食我條女 睇完兩星期就唔記得啦

俾人笑下就咁惡仲想做娛樂依個行業？ 觀眾見到你都驚唔知幾時又屌柒我哋

無左條PK咪幾好，想湊人數搵Edan 兼任咪得
Edan 浸膠味揮之不去

3個仲好

153

分手就分手拍拖就拍拖
人哋正常換畫唔好事先假設咁多嘢

真啊

Viu想組男子組合
Mirror差唔多係最後十強
不過龍至權唔想入
細貓有其他約
剩返嗰啲人如果就咁組隊組合
唔夠人負責唱歌
最重點係唔夠人負責跳舞
所以搵俾個賽制淘汰左但其實好受歡迎嘅返嚟
如果冇frankie,anson lo,tiger返嚟跳舞
我諗mirror成隊跳舞嗰時會變好核突
更加要搵jer返嚟負責唱歌啦

Error係因為花姐覺得肥仔比起淨係喺Mirror
更加適合行綜藝
再開一隊俾佢
Dee 同193適合行綜藝就好明顯啦
當時係冇乜人理解點解要搵poki
可能花姐喺佢身上睇到啲我哋睇唔到嘅嘢掛

真
最尷尬嗰個走咗而家完美

除非193 咁膠話「我唔知我地拍過拖」啦

pin this

睇chill club都知
保錡連做戲都懶鳩拎mic

擺明話你知佢咪咀

Haters係點都有
但黑人憎既人 會比正常人多好撚多haters
話緊你黑人憎啊 八兩金

直播唔識讀品牌名 事前無準備好

轉機on air
當3子喺到講緊嘢 佢好似冇參與過咁...
自己搞頭髮

193 喺英國的大學畢業
聽佢開live講嘢都有d內涵有d見識
唔係MK仔

講嘢幾幽默
性格幾可愛

咁你想肥仔點講

抵撚你死架八兩金, 早走早著啦

193又會揀中佢嘅，斷手表演好笑？

講真成隊都唔係賣樣啦

邊度聽返嚟？

佢有機會係電視節目出現已經要感恩，又樣衰又無料又臭格

193呢個look都好靚仔

佢綜藝感好強喎
你睇佢第一in個表演
雖然佢又唔跳得又唔唱得
但係成個表演都好好笑
重點係佢係咁俾人笑佢騎呢
但佢心態好好
唔會黑口黑面
反而好努力咁做一個「唔好咁騎呢嘅表現」
佢first in個段片
依家睇返都係咁好笑

夠高 吸引到目光

其實193 個樣幾可愛
有d似d漫畫男仔

好可愛

33豬

大佬夠real

利申：曲

剩低果三個無乜損先對佢黎講先攞佢命，變咗有無佢都得

知道自己定位好緊要

漫畫男仔形容得超好!!!!
3個入面我最鍾意193

之前仲好串咀

屌，諗起佢手腳唔恊調跳舞嗰樣就知無可能

真
不過條路自己揀，PK唔好喊

之前連登唔知咩post有講
Ig啲secret page都有

而家幾好吖，三個順眼好多

佢係靚仔既on9
所以好吸引🤣

其實幾勁
咁都可以發到達

話佢冇樣都已經相當比面
明明就醜撚到閪迷

Push 支持3爺

係 睇佢鳩下鳩下已經好好睇
最鍾意佢

3哥好嘢有193個正皮~

Error係三位一體

可唔可以幫佢地換面

有聲 點解會有人咁想食屎

呢個廣告好得意

招財貓

好多33 fans 留言

Yes 贏心態
193好有自知之明 知道自己唔係一開始就準備好(唱歌跳舞)
但有努力令自己係依間電視台立足

Pk就高估自己

其實左邊張相係點嚟
本身都唔係咁

以後3條友一條心夠做啦

造星1好早foul左193
但係去到總決賽
明明193都唔係十強
當時現場已經勁多fans等佢

事實上佢ok既
高大靚仔vs騎呢on9
呢個反差幾吸引
唔係個個都行到呢條路線
佢仲要好識打扮得黎
玩起綜藝又完全冇偶像包袱

其實193 進步勁多
能力唔講
心態由佢最初interview 唔唱得又唔跳得 但藉口多多
到之後樣樣都盡做
再進化到依家咁
真係抵佢多人鍾意

應該係保奇食左林生d 精

未執咋下嘛
睇返viu fb佢張相好似都係咁 係d色執過下

定係我已經睇到分唔到改圖定真

戴帽嗰個應該係金哥個親生仔
冒牌似樣過正牌

冇睇晒全部集數，心諗點解咁早出局都會要佢
原來fans多

193 開IG live 有問必答 好搞笑

算啦條友根本就覺得自己應該係偶像唔應該係error
quit佢啦好無

本身係咁

飛咗就話佢臭雞博出位唔飛就話on9 無眼光

33個笑容好和藹可親

講真嗰陣評判咁嘅質素，十強後既名次都唔洗太上心

之前睇193玩狼人 會理性分析又玩得
隔離poki死左即刻係度發爛渣個時已經覺得條友好撚on9

改圖嚟

嗱，度條靚橋俾Viu tv mon 緊post個位朋友
飛走Pk，然後邀請八兩金本人落黎代替Pk個位

八兩仔單飛咪得
佢太出眾

肥仔應該食好多女

33好識fashion
介紹舊著好好睇

夠貼地

條撚樣返返error 就唔撚睇。係咁多。

八兩錡

仲有MK

好似33生日前個排已經係!!!!!

全中，可能sell乞人憎囉

應該話
條仆街係 VIUTV 任何一個節目出現
就直接唔睇viu

VIUTV 唔好靜雞雞 推佢出嚟
係要佢完全係娛樂圈消失